Citibank FPS係咪長死？

如題

等吓啦

岩岩用完wor, reset app la